溝唔到女會唔會溝賓妹印印

唔係講笑
行親中環
遮打道地鐵口條隧道
明明坐滿哂賓妹
但鹹濕如我
一見正女以至豬扒都兩眼放光既我
行到去郵政局都可以軟住咁行
真係唔明鬼佬諗咩
俾賓妹強姦我真係會自殺

扑過印印你就明同扑港女有幾大分別

利申：未試過

邊度有工人姐姐sp?

聽聞工人姐姐卸淫過港女

本土賓妹 你唔會食得落

混血嘅話 不得不提Sunshine Guimary

摩牙

拖住出街會唔會俾人笑到面黃架

見到都唔開胃

最小要白返啲先

試過

鬼妹嘅狂野混合亞洲女仔嘅溫柔

賓印果種欏柚係港女點操都操唔到咁翹

飲食物品